这并不意味着他们不会合作，但这对交际舞者来说将是一个挑战。 霹雳舞是如何从80年代的流行文化跨越到奥林匹克舞台的|Rick Maese | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 艾尔文·艾莉舞蹈工作室坐落在纽约市西55街，吸引了来自世界各地的舞者和创作者。 《艾莉》让观众一睹将记忆注入动作中的著名编舞|布兰德·维多利亚| 2021年2月1日|Essence.com 
 它不再是我十几岁时每天花5个小时在那里，梦想成为一名专业舞蹈演员。 从大流行前的匆忙中解放出来，我的孩子重新发现了一个心爱的爱好——我也是 
 例如，这周的重点是姿势，我们的目的是与内在的舞者连接。 失落的一年:在隔离中锻炼，保持生意的活力，和Zoom不寻常的亲密|Emily VanDerWerff |020年12月31日|Vox 
 齐格菲的秘密，以流行的变装表演和裸体男舞者为特色，被迫关闭，因为它所租用的大楼的业主终止了租约，为一个房地产开发项目让路。 2020年十大当地新闻故事，小卢·奇巴罗，2020年12月31日，华盛顿刀锋报 
 图米像巴西卡波埃拉舞者一样在房间里滑来滑去。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 她告诉《每日邮报》:“我们接着去了Tramp……他是我见过的最难看的舞者。” 从花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 作为一名专业的交际舞舞者和教练，她的名字反映了BDSM和舞蹈中存在的一个平行现象:共生。 地下城和生殖器钳:在一个传奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽 
 如果我想成为一名舞者，你为什么要对我进行私人干预? Nigel Lythgoe《如何拯救真人秀电视》、《大城记》和《断背舞厅》|Kevin Fallon | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 谁是歌手，舞蹈家，演员能做托尼·亚兹贝克正在做的事? Nigel Lythgoe《如何拯救真人秀电视》、《大城记》和《断背舞厅》|Kevin Fallon | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 一位资深舞蹈家羡慕地说，他从来没有见过一个聪明的男孩变成一个伟大的人。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 “哦，不，真的，”辛太太摇摇头，奇怪地让人想起一位曾经著名的西班牙舞蹈家。 涂料| Sax侯麦 
 也许是那个长着一双天鹅绒般的黑眼睛的女人——又高又直——全巴黎最好的舞蹈家。 真正的拉丁区|F。 伯克利史密斯 
 那时他有一个舞蹈演员，他最喜欢奢侈的生活。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 尽管是一个思想严格的资产阶级，杜布鲁埃尔夫人还是欢迎舞蹈家图利亚，图利亚成了她的儿媳。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫